澳門賭場骰寶

【1-6】：玩家可投注每顆骰子1至6中指定的點數，出現一次為1賠1，出現兩次為1賠2，出現三次為1賠3，開出一顆的勝出率為34.72%，兩顆為
6.94%，三顆為0.46%。賭場優勢為7.87%。

買單骰機率點計出黎㗎

唔係50%咩

中一粒機率1/6

總共擲三粒

機率唔係1/6 + 1/6 + 1/6 = 1/2?

翻中學再讀下possibility la

中同唔中50%係咁計

咁點計？

(1/6)^3

3 * 1/6 * (5/6)^2 = 0.3472
3 * (1/6)^2 * 5/6 = 0.694
(1/6)^3 = 0.0046

0.0694

呢個唔係三粒相同嘅機會率

贏要谷 輸要縮

計黎把撚咩

睇唔明

一:一粒中兩粒唔中
二:兩粒中一粒唔中
三:三粒都中

即係你贏既情況可以分成三種
中一粒，中兩粒，同三粒，咁上面就列埋式比你睇點計，單一回合裏面你係要用乘法將中既機運算，加法係用黎加上其它組合
即係要將 中一粒 + 中兩粒 + 中三粒 = 你贏既機率
btw畢左業好幾年，可能講到一舊舊

去溫書la

魚蝦蟹?

係啊
頭兩個case乘三係因為擺位可以唔同, i.e.
中，唔中，唔中 = 1/6 * 5/6 * 5/6
唔中，中，唔中 = 5/6 * 1/6 * 5/6
唔中，唔中，中 = 5/6 * 5/6 * 1/6
加埋就係 3 * 1/6 * (5/6)^2